有冇人有玩Otamatone？

好cute
屋企有個中號，想再買個大
但好貴

薯皮姐姐識玩音樂....萬能俠？

因為佢好得意先玩

嗨

有玩?

玩過，不過係人地的